hi 淡友 （121）

gogogo

1001 咗

呢啲市, 睇到想講粗口

屌米

其實我主力買小米 輪 23009 0.3 兩萬股

屌屌屌屌, 發洩下先

屌d牛不動如山

好

真係癡撚線，30 40點磨咗一個鐘

格仔都冇得執
D牛熊完全唔跳

Qq好廢

有冇人可以話我知
一個上午摑左幾多巴?

一巴
已經三萬5
我唔郁啦

妹過落街晨運d廢老

小米一出場，完全將 qq 擊潰

拎啲錢去屌米都好過屌qq

好悶呀

但QQ又唔大跌... 想入熊都無肉食

坐緊

仲有冇熊軍

過夜牛食完16格都睇唔岩市再入
都唔知咩市 港女又唔跟上證

算啦
十零格都收貨啦我

點撚樣入啊屌

爺閪有爺閪升，港女有港女妹

妹呀妹 妹呀妹 再妹再妹

我CHING晒CHONG,好悶,爬格仔都爬唔到

懶左
應該入小米call

大戶今日瞓咗成朝, 屌你老未起身未

爆升一棍10點

跟跌唔跟升 基本

好撚多啊

除左小米仲有乜利淡可以咁大阻力

港股唔跟美期唔跟上證

到底而家係托住唔比跌定沽住唔比升

我笑左

小米成交量贏 qq 成條街

唔比升
-17 --> -3
美期+48 --> +81

唉唔睇算 訓教牛底

日經 22,624.50 +436.54 呢D先係升 屌你

開始跟升 午市應該爆上

廢青無籍口話買唔到樓
大大隻小米係到 阿婆都識玩

小米應該升到23號打後先識跌

過飯牛點睇

點解係23號?

全倉put qq
睇下邊個笑到最後

唔講以為而家係夜期

照舊 食完飯爆上

隻屌米快快手入埋恆指算啦 日日沽騰買米

上去google 小米23 啦

原來嗰日入綜合指數

被炒起炸

今日第一日買牛熊
處女戰

今日黎買 冇方向先入場

朋友有玩,預埋我一齊討論
初入職場冇乜錢拎左5K交學費

今日買真係完全冇辦法體驗咩叫過山車

今日買一係新手運贏, 一係輸間廠

正恩，我前日叫左你入架了

而家入小米然後昏迷幾年醒返會唔會企鵝小米掉轉左股價

食完飯爆上200點

你同李嘉誠會唔會調轉身家？

今日要殺上290啦

今日係恆指高位買左熊
升左少少就賣左,執左少少

on撚尻，日日裂口個幅度勁過全日波幅，開市就黎妹，收市就大升大跌，咁不如以後休市先比交易啦on9

新手個位巴及早離場

講得岩

剩係俾買夜期

呀婆第一日已經全面進場，賺到fatfat

最近返工對沖左10k
唔知算唔算係豬少10k呢

會賺少左
因為遲下仲有隻美團
呢隻唔講得少

今日新股 明日阿婆股

Agger

買小米call 發
唔識跌

就算過夜煮唔係升好多格

通常贏十鋪細 然後輸一鋪勁 最後會輸突

呢排個BB開始收窄，都算好事，起碼D股價平穩左好多，過夜錯邊唔會輸太多

【ＦＯＣＵＳ】侵侵訪英再點火，轟珊珊脫歐方案「行差踏錯」

一陣跌到仆........

侵侵真係

全倉熊put ready!

唔脫唔係利好？

我就係例子

賓周哥準備扶助世人上樓

啱呀

你仲入熊？

熊？

呢單野影響好細，文翠珊自己都後院起曬火，鬼得閑理侵侵

呢d消息唔會太關事

星期一暴跌

我覺得市場對於侵侵講既野消化得越黎越西利 可能無想像中跌咁多 不過我應該都會熊一熊

個人感受上到290先熊啦，屌咁多期點會唔殺先落

熊軍又贏 食兩次大跌浪

316嗰次

316係大户築左頂唔同，3次穿唔到明顯係大户位
但290穿過，穿左再穿好易

外圍指數都無跌

前幾日翻工太忙 今日應該可以得閒啲mon住

我成手都係牛仔
見到佢底位都冇錢溝 成十五格....

40手過飯牛

追唔追牛好

十手only

開市追

9估一陣都係磨，陰升陰跌坐死人

唔好再妹啦, 我D put 妹到冇晒VALUE啦

好彩開市溝稀晒啲熊，如果唔係想出都出唔到

成朝似足美女磨磨磨

呀婆究竟幾時先輸

同路

諗住執幾多格

一開，應該怒夾

十格左右 尋日震牛走左冇過到夜要補數

夾咩先

尋日個劇本?

熊

量巴咁有信心？

係，係日唔升就過weekend

佢呢兩三日 日吹夜奏 294

我都睇292

咁我都覺會升既

夾牛牛？

日經已經升到停唔到

好多人跌 我就無乜意見

升，我話既

gun la

布神撐爆你

追隨布神

睇290？

In布清we 7s

呂布指數同連登指數高企
一陣仲入唔入牛好

牛軍凱旋, 指日可待

仲諗？ 上呀！

繼續妹

大師兄返嚟啦

呀婆妹快小小

全倉put 過夜
對賭

仲妹緊

爺閪你又做乜撚

靜觀其變算了，大家都一半一半

唔關港女事

跌先關

睇黎呢兩日最穩陣反而係小米call輪

上證轉燈未

三位連燈神最近好似無咩聲氣
收斂左

乖啦 上去好冇

大戶都睇緊佢地頭
所以磨左成朝

人格合一變返做呂布了

屌米已經痴左線

Qq 死孫咁

個個去曬托小米

原來係跌呀

跌左一格

屌 一開市入牛又坐

妹落好眼訓

巴打入左幾多

俾平牛你地入
我就不了

連登指數,好邪

升

穿28600 反手

坐撚死人咩

妹呀妹呀,

想死

小米暴走

望住個市個眼皮都就合埋

牛 熊

牛軍又挨打

隻米輪

妹足全日

咁多熊都唔殺, 班大戶真係痴左線

開市入最多未幾格

2幻9不是夢

Cls 妹成日 大市咁好三點都有機爆上既

升100點黎得唔得 qq

其實都係妹

拎碌鳩磨左成朝都唔插,可能軟左呢

話之你牛軍定熊軍，依家最威既係雷軍

布神話會升 我信

碌鳩磨都冇晒水, 好痛呀

雷軍 -> 邊位?

連燈指數

可能我黑心好想睇free fall

ture

熊緊

仲qq
而家股王係屌米

11點訓返兩個鐘先

牛軍輸緊400

真心定假膠

冇咁易掛

10/10

其實我冇入到

要靠qq先會升

佢蝕緊喎，我唔知啦

又妹跌成日，入熊收市走

drop la

屌我啲牛

羊清已經入左破境 9up講野都咁高質

真心 -> 不過GOOGLE 左, 原來係屌米條友

托沽完未呀

咁睇黎清要多啲接觸下個世界

跌左2格啦

高開都150點，但個波幅得100點，睇黎要過夜先有肉食

看破紅塵係唔同啲

騰訊要free fall 港女冇得call

大大支陰(莖), 同我插落去

CHING, 我唔喜歡小米, 所以唔知

終於跌得落

轉燈 轉燈 轉燈 轉燈

近排新聞成日報, 我都係呢兩星期先知

比番d錢我

有排跌

上證jm9

跌跌跌跌 跌佢老母 特朗普

今次我要靠小米翻身，做第二個特朗普

跟住羊兄搵食

依家d錢去曬托小米，
到入左恒指之後，d獲利盤會唔會搞到恒指暴瀉？

Donald Yeung

Fake index !

屌你老尾上轉2幻狗先啦 唔想牛過啊

一齊搞鳩終國!!

290死唔去 代表啲咩

阿爺有冇太勁啲

等國家隊拉高跟住垃圾上證收市跟外圍殺上兩幻狗

DONALD DUCK

代表我又要數錢啦

唔知, 但可以肯定唔係大戶可以輕易殺到, 最少要有重大利好消息

Lm

小米係入綜合定真係恆指？
我被搞到好亂

會唔會想殺牛

又妹, 你老味

綜合啊嘛, 入恒指真係仆得街

應該係大戶早排重貨short put但係比侵侵突襲

i love big wu

因為佢地知星期一會大跌
要掃上去d 錢 cover 唔到

290黃金頂
之後下降返287

救救700
唔好屌小米啦

入恆指係遲早嘅事

小米同近期幾隻新經濟股個劇本完全唔撚同
3兄弟上市第一日就爆升之後落
佢就潛水日日爆上
18.5想買call,睇到而家隻call升左成倍唔敢追

小米威過入恒指，佢係中國版Amazon

沈大師 (沈振盈): 騰訊要跌因為佢要跌! 唔關小米事!（沈大師講投資）

700真心好廢

黃金一代要結束

佢落到350我入1注

夠玄, 果然係大師

小米錢差唔多係qq 2倍

隨時落到150

隻牛跌左三格 被震走

佢落到350就唔止係落喺350喇...

小米要侵略地球

有無牛軍如果妹到收市 留到下星1

入1注put

熊霸天下

過夜算

快d救下我d蟹熊

大展熊圖

唔係講笑,爬格仔要等幾分鐘

QQ 星期一唔知仲守唔守到375

same here

大熊大指

買小米call對沖

上證會轉燈收

有布神 我同行

港女都轉燈收

熊幅齊天

午前入牛見升唔起輸一格走,即回左幾格
今日都係休息下算

好驚呀就黎22
當全世界話升我好撚淆

呂布 請放過牛軍

唔明今日呀爺做咩咁癈？
定琴日太痴線

同路人

但尋日港女又跟唔足升

開市左右入 已坐十格 又要過夜

沈大師連中五元?

穿285入牛

一棍

中唔到小米

2% 真係250天線架啦

睇跌唔敢入算唔算

唔算

最新既組合已經變左
恆熊+屌米Call對沖
恆牛都係屌米Call對沖
Q牛,屌米Call對沖
Q熊,屌米Call對沖
無得輸

等23先走，應該就快有put

仆街轉玩美股都冇咁嬲
港女妹到咁

牛軍豬2000 熊仔win 400

真槍實彈上陣嘅先算係熊軍

你睇會落番280？

港女呀 點解你好跟唔跟 跟嗰廢爺西

我覺得回到284就會上返去

我有啊 不過得返少注

陰跌

唔玩啦, 俾返d錢我!!

小米賣盤個價好噁心

我睇大戶一平曬short put就要穿

唔唸爬格仔了 由佢陰跌吓先

Q熊 Q熊

收市後正式獲納富時中國50指數

好眼訓搞到

追q熊會否不智

小米應該有排炒 啲官打曬開口牌 關係資金都唔簡單

我都唔明屌米點解仲有得升
其本面唔靚， 估值高， 班財演拎佢同Amazon/Google 等黎比， 傻的嗎？ 時間尚早

我午市見佢升10%時走左call, 屌你午市後仲升緊

有政府加持嘛

近排375都守得好勁
豬好多值博低
375買牛值博

呢排毛參透咗
唔明點解有得升 就係佢升嘅理由

市場扭曲

嚟料！

屌米21.8

走牛

大戶話dllm 點可以俾近熊贏錢

清，你可以put 佢個fd 3888

熊得

個個沽q入米，搞到騰指跟埋妹落

3點直上

似倒跌多

果下死得人多
唉

直上IFC

又坐10格大佬你上去未呀

政治任務
佢要啲可能涉及中國製造2025嘅企業返去A股市場做CDR, 所以要強行推上去, 等件事快啲做

但外圍做好，上證唔跌得多，似引人過夜熊

裂口上陰跌dllm 幾時取消競假

因為港女跟qq多過跟上證

真, 垃圾system

準備數錢

咁呢幾日又真係QQ 陀衰家既

今朝就上證跌港女無啦啦抽
而家就上證唔跌港女自己跌

你玩撚埋佢，陰陽怪氣

仆街

強弩之末

QQ好少可成交額咁低

多謝呀爺

儲氣

搵位小注q牛博佢死貓彈先

快D加入熊軍

牛佢老母

妹286妹足全日

我都同意佢跟唔足
但都差不多了

但成交量真係史無前例地低

QQ欠港女一個爆升

set輸多5格走，訓教算真係好悶

幾時爆邊呀

就穿380

熊算

qq

QQ攻緊380 畀少少時間

明明琴日落後咁多
今日都冇爆上
啲牛坐極都冇肉食

唉掛定288再入5M熊
訓陣先

呢兩日港股表現 全世界最廢 阿爺都升得多過佢

qq真係廢到呢....

d熊好貴

禮拜五晚爆升 牛軍自high 禮拜日特朗普又出招
禮拜一插一千點

點做到?? 你人手計288 果時係咩價?

(人妻)破產

咁要收5000億關稅先得喎

真係玩死今日

人夫(已賣妻)

係

不娛直接轉燈

好！

爺西開始陰跌

手計288果時大約咩價啦
差幾格唔差在

睇黎牛軍又輸一仗

多謝燈布，熊已食

重熊過

不如升返288 呢個位開牛又唔係熊又唔係

批准!

唉唔撚睇，陪女算，on9市你玩埋我個份

今晚jp,花旗，富國出業績，業績應該唔差，可以留意下D金融股

牛軍要好有信念先得

輸三格走哂

準備升啦

坐左成朝 好有信念

布哥, 你唔好出聲住, 升緊啦
一係你講句劍指28000

QQ 好似想彈少少

完全睇唔到爆上嘅力係邊度
垃圾港女

彈高d

上啦港女，比我返家鄉都好，唔想過夜

幾時先肯上呀大佬

布清靜一靜, 我地一陣一齊歡呼

5分鐘內

好想熊佢

倒數

上阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

喂上啦 唔上點反手呀

港女唔好去死

隻牛牛過夜
升20走人
但q牛就倒蝕20格

呢個位咩都唔好買 等3點先 買既話同賭大細有咩分別

290唔殺等幾時呀

燈神有咩提示

今日真係完全唔駛買呢隻
完全睇唔到圖
藝術品 應該要永久封存

咁3點又買咩好呢

一柱擎天

妹到收市
開左陣工返黎一睇仲係百幾點

其實幾時買都係同賭大細無咩分別
你以為啊爺收市
港女就會跟外圍咩

係未有人放0.990先賣到比佢？

傻嘅，咁嘅價老散唔接大芋都接啦

有冇諗過外資抽走港股入返佢地國家

妹到癲 係咪咁大角力

你都妹夠啦 我地都受過啦

望住qq d心電圖就訓著

真係無諗過

空倉表示心情輕鬆

想入番少少牛

花生倉表示冇壓力
又要過兩日夜...

重倉熊表示

美股最明顯
美升港跌

得果1000股 成交

揸搶係咪牛軍？

好想熊qq
但好貴

283牛 已入一球過夜

你個名

痴線佬又黎料

劍指32000

爺西升幾棍 港女垃圾到

國家隊進場?

爺西唔聲唔聲升左咁多既喂...

玩夠小米未 騰訊等緊大家

港女個八婆郁都唔郁下

不過以咁多日嘅經驗, 國家隊好少淨係尾市先入場 通常早啲/朝早扯到尾

阿爺回升返喎

港妹真係臭閪黎

乜野升
港女都係唔跟升

報驚都搞唔掂

現貨同期貨脫鉤

期指班痴線佬唔肯接受現實

個掛鉤爛左啊

你睇落到咩位

屌..個市做乜鳩

睇下QQ啦，騰指

上證都回返多少，港女仲坐係地下唔願郁

妹到唔識睇 差不多想平倉了

阿里巴巴創新高 騰訊仲係一舊飯

上証又想碌返落去了

港女唔關事

想港女咁陰跌
好想熊佢
但覺得一入就會夾

每次信港女都陰跌 你唔上我以後唔信港女了

大個女自己行

收到風 2:45爆升

放左d qq牛，執餐老麥

上落幾十點都無 港女係直頭唔行

同感

牛仔坐緊貨, 有小米對沖

3點爆升

點解

因為我放左

垃圾QQ

小米就真係爆升

Gun

布神, 出黎講句劍指28000 ok?

仲有1分鐘

對錶

爆升!

爆升左0點

2:45 棍呢?

冇料到既

爆咗

個鐘壞左

大家都開始走火入魔

爆咗1點

明明升左一格

望就望佢3點後上番少少啦...

升啦升啦

我覺得3點會升番一棍

走人唔玩 食埋呢幾格算

妹下妹下又一日

我又輸死na

on9, 妹足成日, 牛熊都輸

Call put唔驚啦

我入左牛牛即市

爆升負10點...

布神又話爆升既

話就會中咩

捱到3點阿爺收市
港女就爆升了

好多熊仔返家鄉啦

升升升

會唔會轉燈收市呢？

等3點爺西收左市先算啦

準備轉燈

佢話3點, 不過最後決定自己做啦, 咪盲跟

痴線,外圍咁好都跌

三點轉紅燈

DL

又真係一棍

qq塊380處女膜

我夠話爆落

咁多利好消息
原來係引牛軍入市

坐到爆升

28500鑽石能量底

希望喇

建議3點後入熊 收市前入牛

建議3點後入牛 收市仲要過埋夜

散水棍準備

3點 緊張

牛坐緊10幾格

今日全日=琴日收市+小小

妹足成日咁引熊

又係你 成日高追

今早D牛軍收晒皮

入熊溝淡佢啦

不要說了

Same same

700

無限DL 港女

Same 3

棍落

same 4

HSI 好快見紅

same5

same6

18500

28500

278以下 牛都唔怕過夜既

勿沾牛熊，宜call小米

做咩唔跟美帝升

Same7

28500血肉長城call鳩佢老母啦

乜仲有人信布神條垃圾9up佬

等睇條on9 4點走出黎指定對白: 左牛右熊喪執50個

彈啦彈啦

升緊廿點

期指班痴線佬終於接受現實 升

訓醒都係跌果幾十點
5.1M熊過weekend

有冇人留意到美元指數爆升左成日...

Good or no good

呃小朋友好成功

新大戶

咁耐無落場
一落場又坐

好想知跟佢班友總共奉獻左幾多血汗錢俾輪商

坐緊既 打算過夜？

過到下個月

我想而家入

已經過左3點，個市仲係妹妹下

美期係12點有一支大陽燭
之後陰跌左成個下午
其實美期係唔係變左大戶遙控器
用黎引牛撚狗

佢可能就係輪商來

中午都俾果枝燭呃左. ...

結果呢邊一開市就打番落黎...

到底係養緊肥牛定肥熊定both呢

今日隻新牛好快要打巴了

21蚊入得，星期一又再炒

太煩post四十幾果時已block冇後悔過

次次我地放飯時間個美期都信唔過架啦

美期個邊同日經有關 而港女表示邊個都唔跟自己跌

入熊仔做對衝

今日好悶呀

唔出奇，條傻9日日9up話自己數錢真係水左好多傻仔落搭

會轉燈？

都係O個句喇 , 自己投資自己事,
唔可以賴人

今日個市真係妹到癲

坐緊既過夜？

繼續蟹熊算啦
一牛就無幾皮

美女今晚又爆升，星期一高開走牛

狙擊嗰班友都冇腦嘅 輸錢抵啦

你肯定呢d叫投資？

劍指32000... 然後自己做淡倉數錢

美股升都幾肯定架喇 不過weekend可能仲有其他消息會出

幫你講埋喇 賺到錢咪投資囉

投機變投資
你唔係唔明丫麻?

咁都叫投資

錯 投機變投資
即係好似正股咁........本來是投機, 而家是超長線投資

你咪理啦，人地日日數錢，投唔投資邊重要

布神有晒分析，"引熊，劍指32000"，所以跌3000點買牛都可以喪執

不過唔知佢班信徒係咪同一命運

同天凡咁,引熊引左3000點

爆升

qq而家先彈

大市成交674 億 屌

係狙擊班人冇腦定跟佢班人冇腦

我覺得冇咩可能會跪, 貿易戰消息可能係侵侵對於參院嘅野etc

垃圾港女

成交600幾億

痴撚線, 唔怪得妹到咁

今日成交可能最後得 80B ..嘩....

蝕緊錢就行埋一二邊唔好影衰投資兩隻字啦

‘President Xi and I will always be friends’

有冇做過愛

仲有60億係小米 小米未炒完恒指都唔洗上

President Xi is a poker player

無，有玩exchange wife 姐

Bad deal

咁順勢跌到小米入綜合指數, 之後再繼續跌ok?

D 性交轉晒去屌米

加埋小米果60都好少

仆街囉 16號出 283 284牛 286 287 288熊

等爆單邊

公道d講，以前布神俾d指令真係清晰同真係中，跟佢我都有賺過錢。

不過之後大跌完之後日日嗌 ”劍指32000，跌市梗係撈牛，左call右put，日日數錢，我好忙，行range執格仔點俾到指令你地”。。。加上升市就上嚟up幾句，跌市可以成個post都潛水。成個人唔同哂

不如屌米快撚D 納入HSI喇
順住個勢

stable genesis

genius 串錯

劍指18000

咁講真, 個市冇方向都好難畀到指示...

dllm

屌 又妹 買左都唔知今日會唔會上落
清倉過星期六日算

咁呢個我都明，我係指布神態度上姐

係囉
佢有出聲講過無方向 要大家自己玩 呢啲撚狗市出到聲都跟唔切啦
自己諗啦

+1

呢幾個月, 最悶應該係今日喇掛

牛過唔過夜好

華雄快D救市

你想唔想訓個靚覺

所以我持平, 暫時都係各有各玩

蝕緊本

d熊開始轉燈

呢啲撚狗市就唔好亂入啦 望下美股今晚會唔會升囉

𨳒你咩！
邊撚個華雄

睇咗成日, 結果係咩都冇做過咩都冇變過

好彩頭先無高追q牛

港女轉燈未

熊軍又贏，星期六去食buffet

咁搞法真係會轉燈

會唔會好似尋日咁, 勁假再轉燈

邊一邊多人就買對面
識玩

堅持

上年大單邊一街都股神啦，我阿婆八十幾歲都執三十個

建議熊軍真係收市前好走。今晚張牛熊圖一定超多牛軍。三日內無消息準備定食屎都似

我過，坐緊4格牛 唔過夜冇肉食

講錯 係今晚超多熊軍

800億成交都無

超多熊啊嘛?

我坐多你十格

要捱2日浸浸唔出黎9鳩好高難度

多牛 大戶唔會整跌咩

呂布週末唔好再high :(

OK
5.1M熊坐定定禮拜一收錢

小米又黎啦

期尾段應該企上28600

啱啱呢個星期都冇出過聲

不過我冇咩所謂，一隻米輪都賺突

先從個市穿左29500，真係炒家樂園

布神牛過夜，信徒快跟

小米上呀

姐係買熊

QQ升返1蚊, 但HSI都仲跌緊, 幾肯定勁假見紅

仲要有兩條忠心耿耿既fans 又係成日嗌數錢

係呀，買我對家可致富

諗起倫敦金班友

轉埋燈就好睇

轉左啦，國指

痴線

屌

啲熊轉左燈呀

真係唔明點解要咁做
唔通真係輪商打手引傻散

咁都叫信徒, 服左你地

PS. 我無跟 多數都自己睇
今日Q熊食夠啦慢慢批鬥啦

轉燈了

精神! 轉燈!

買咩好

跌就爽手 呢個位都無成交 唔落點同你買

唔會啦
有神秘力量

最好笑唔係條友燈，而係假如星期一跌市條友4點鐘一定會衝出黎話自己dh走牛入熊數錢，真係指定對白黎，唔信留意下

堅守到最後嘅熊軍見到咁嘅情景開唔開心
大家下個禮拜一齊數錢call g

其實諗諗下DT 一日一千幾百我都好滿足

毛記做乜春爆升

on99, 啲人以為執到寶???

d post多左幾百個like 好似係

得小米者得天下，放下牛熊，粒米成財

1 LIKE 1 SUPPORT

我見而家都高位，唔入住

大戶我要攞你狗命

而家走na

今日高位 明日

玩模擬倉都輸
哈哈

燈點玩都死啦！

期仔轉燈

轉燈

花生倉算喇了 ,
別忘今日是星期五

又唔抵得人地有操盤感日日完美操作數錢

吉倉算
睇跌

一日執一千幾百同一日蝕一千幾百機會相等...

你都燈唔小，琴日講跌市

今朝幫我食左16格既牛牛變左紅色
突然覺得佢好慘 佢會唔會打靶架？

睇小一陣變左廿格 屌你老母

競價會隊穿佢?

吕布夾緊6格都牛過你驚西咩
侵侵唔打喇

係呀，好撚燈添，升咗廿幾點收市

下星期一回一回先買，你牛仔過夜？

唔係囉 燈神點會兩邊機會相等

一陣坐廿格？ 咩野咁大跌幅？

同尋日一樣

臨尾先搵QQ托....

揸住18格熊過算了

今朝高開你唔出聲？

班信徒叫呢d做身手好

佢有profit ，我無，爆大邊重慘

近牛本第坐十格依家廿格

蝕住走，輸1千幾

60645 好高危

今日算易睇
級級落
走兩轉賺餐茶錢算

唔知
睇大戶點演繹

我講咗唔會再講乜嘢，日日鳩噏算

唔好亂開Q 熊過夜
大家weekend玩得開心D

牛過

呢個真，恆指牛熊，窩輪左call右put，好似次次都做到低買高賣

white dragon

yeah，一齊9up

跌番哂都仲想狙擊人

唔駛同白公公呢位終極馬後炮講咁多啦

永遠都係發生左先出黎用d老seafood口吻抽下水，燈左就深潛

算啦！鳩吹吓姐，由佢啦！

轉熊過夜

兜唔返咪蝕之前profit嘅0.001%囉

又話穿290

反正鳩up 要學吓人有位入就串盡佢嘛

轉投屌米輪既懷抱

都係入十手熊過

可能下星期一次清

你聽邊個講呀

下星期先做淡 唔想過夜又被人夾

隻狗咁撚鍾意辣人擦存在感嘅

其實做咩要屌9布清，我今日都有跟機，輸唔會話人lo。

白兄，星期一點睇。似又係妹市

玩call put算，邊隻有勢玩邊隻，唔好玩牛熊，賺少好過輸

今日衝動左入牛

回到本我都係咁諗, 希望唔洗破產跳樓

跟到破產 都 唔會話人lo 自己產自己破

呂布不如睇跌啦

屌好撚同意
特別係ＱＱ

離開財經台2日，星期一見

全個post係咪得我牛

人妻，miss u

揀call put應該點揀
我想每日賺幾格夠
Call put爆邊都唔入肉

高開低收

逼住牛過 睇下今次我fatfat定大芋fatfat

小米最後一分鐘碌棍

今晚夜期穿28300

QQ係勁假隊返落380

睇黎好多戰友入左牛.....

冇跟過亦冇輸過，你地咁玩緊係輸啦

有咩壞清息要跌

師父今個星期全中

人造牛

大市最後應該 82 - 83B 收皮

1359做咩跌到仆直 有冇大師可以講解下

QQ 50億成交都無

支持

內銀仆街

有冇人可以講下call put行使價係咩黎
如果我玩day trade係咪基本唔洗理

想知點解股價無跟番最後果分鐘成交價？

到期收回計數用
價內價外計價

本身高開少少但妹落去 成交又咁低
其實極似想儲爆熊仔條BAR星期一先啪佢
不過都係清倉算
要學識忍手

應該滿晒, 仲有得爆咩

應該係侵侵今晚開個楝篤笑... 星期一全世界panic sell

無好消息 都要跌

牛牛評論區有人話 大芋趁指數入貨時出貨

我數唔到呢三個月侵侵搞左幾多次panic sell

Call put 比牛熊要睇多好多野，最好搵D低溢價高槓桿低引申波幅街貨少既，同埋最好搵貼價D，用窩輪計算機計好每日損失時間值，比牛熊複雜好多，新手可以炒下大成交貼價輪，即日易走D

佢琴晚講世界和平
全世界無核武

召喚white dragon

中到啪啪聲

大把苦主

有
今日咁玩法290 294 果條BAR實再長D
大戶想儲多日氣絕對唔奇

qq垃圾到

師父又請我食咗幾餐晏仔

有冇手足

炒股聽下呢D

張圖又變左

財撚live

好 返去研究下啲call put先
希望每日執到幾格

Call put會輸時間值，唔可以長坐

星期一個好消息就係

世界盃完左

新城條女好豬
我都係等東網果個

玩即市咋

President Xi is my friend no more tax sanction between China and US 星期日記得咁講呀

put過夜

只係想爆邊唔會輸得咁甘

新手第一日玩覺得好刺激
番工唔會恰眼訓
雖然玩得幾手
69896 0.47入

但賺都慢左喎

我唔燈
睇下星期大升
侵仔星期五六日唔出聲

小米冇牛

認真, 唔好玩牛熊... 你而家就幾手幾手咁玩 玩玩下就輸爆廠

賤過閪 班友最尾先入貨

28,544.0 +57.0

應該夜期大升了又

尾市抽升

期尾市抽升但美期唔多靚仔

,而家老美收市開咩都唔重要

係美期開市果下 先最大棍

有冇走到

冇啊,幾百蚊姐

真, 而家日日朝早抽高80點都唔知咩事

如果一日幾格我好滿足

一日豬幾格

有膽過2晚

當交學費

小米我睇25蚊 下禮拜call到佢爆廠

最後放左隻近牛
入返隻遠牛

是但一個講not my friend

堆牛走唔到

cnh又跌

fatfat

可唔可以27500

可以

5皮牛牛又過2晚夜

我黎啦

全國去雜種單野又唔知會唔會影響爺閪呢

人民幣又跌得好急

全部都跌呀！

雜種扮失勢想淡化貿易戰

仍然同我6月頭時嘅睇法一樣，7月中會開始好轉，我今日都大手買咗貨

技術上rsi同macd直至尋日先同時出咗買入訊號，而且今日收係28500以上，加上前日跌嘅，兩日收復返哂，距離業績期仲有一個月時間，相信會逐步向好

上證指數都由最低269到企穩280，再無大幅下跌嘅現象，已經脱離下降軌，人民幣係6.7相信都係一個大支持位

最重要嘅貿戰問題，到8月底前相信稍為緩和

好慘
迫習仔奶鞋底

希望唔洗一開市就打靶啦

依家係

冇用
侵侵食硬雜種隻車

牛三呀
走鬼呀

星期一跌幾多好

我都相信技術指標算係向好, 但更驚消息市

浸浸尼2晚講is my friend la please

睇全條線都還可以

i very respect president xi

呢幾日裂口都高開，都有啲想過牛過，但經唔起侵侵既朝早突襲，插600果下好驚

唔好牛三 ，牛三無人炒小米

8月前先搞事

佢呢排轉移緊 文翠珊 暫時未有意思嘈中國

下星期一
見普京應該唔得閒咁多咀

仆你個乖訓前贏7格，訓醒坐10格
係咪咁廢呀港女

如果大陸唔還拖，侵侵呢兩日唔會講啲乜

我都同意消息主導，但理性分析返前日已經夠crazy，2000億消息一出，直插到280，但好快已經收復返，除非有更加震撼嘅消息，否則280都應該係大支持位，同埋好多股已經去到超值嘅價位，就算撈唔最低位都應該無咩得跌

插600果下我比人打靶左隻牛

唔直接搞終國都冇所謂
雙方各自都有好多野煩
美股業績期隨時就黎炒完, 終國又去雜種, 人仔又跌

而家美期都回落
我唔敢睇太淡, 但而家投資環境真係唔覺得好

所以咪熊二 磨多排上返30000就熊三

凌晨4點再上黎望下美市點行

而家訓定差唔多

cow3

過夜牛 開始又不安

閘左啦 咁不安唯有9:15掛競價走

其實勁假多唔多傻仔放好價

今日隻牛有人放0.058 即市最高0.052 唔知券商好心定有傻仔

今日見到0.99單野 搞到我都要望幾次先禁

其實有冇諗過全球化正面臨最大危機
大把資金比中國卡住
發達國家底層意識到全球化對佢地有害無益
右翼抬頭
連關稅都拎返出黎玩
幾大陣營劃分市場
越黎越似一戰前夕

夜期急跌咗少少

又準備鳩劃牙簽

無熊過夜

正恩兄, 我地啲蟹熊唔知有冇機呢

貨位冇咩張數 唔可以參考

真係有點驚
當跨國資本唔可以自由流通 利潤
股市大跌
great depression
AI令失業率上升
打仗同法西斯還會遠嗎？

275真係唔過份WO
你話係咪先
真係唔貪心

量化寬鬆 3.0

55草定午餐肉過核冬天

可唔可以下個星期一 好似今個星期一咁 爆升

大國掘起 不了

搞咩跌150

人仔跌掛

冇人炒期 變相價格拉窄 9點半先作準

好少跌咁多
不如跌1000

夜期唔洗太認真
我睇淡都係咁話

買跌佢就升，買升佢就跌，妖~

唔好興奮

暴跌

個個都睇淡
星期一升硬

歐洲道期全部準備轉燈

美女同納dee一開市就會反cup

歐市好穩
主要個個驚過夜

周一公布中國季度GDP 數據未打貿易戰前 出入口經濟都冇太大影響

跟布神無得輸

放唔切牛

頭先投票牛過多好多

有無好聽動漫歌介紹

布神都係牛

Only my railgun

點解冇人跟我熊
熊軍呢去曬邊呀蒲頭啦

夜期跌到仆 牛軍訓唔著
納DEE道指升到仆 熊軍兩日唔開心
然後星期一平開

hi

身在牛軍心在熊

走唔切啊

哇屌, 識貨呀 炮姐

too cute for me

真係似..今晚納指道指一個cup，星期一平開機會大

聽緊我的英雄學院ost you say run

套野好無睇
未追

God knows

美股今日升其實真係預咗, 如果跌係bonus

少年漫畫嘅角度黎講好撚好睇

又可以期待星期一 感覺好正

好近好聽到忍唔住要放入電話既係月と花束同 JUNNA 既Here
之後都無乜專登入電話
聽返connect 囉

向上有290肥熊打 向下就無野好食 我相信會打290

其實278好似都過千張

美匯升

比你見識下大戶熊威力

新手一問 一張=幾多

今日最好機會無打就會變遠熊

劍指29000... 遲d先

weekend 吊吊佢

仆街了

夜期插到hihi 有冇影響？

而家個個星期好似毒癮咁想追呢套野

留左小小熊過夜
希望有餐食

又跌乜

算啦星期一朝先睇啦
weekend call g la

過三晚夜牛嘅朋友........

原來今日係13號，即今日係黑色星期五

無事啦
回番50點

想同炮姐做愛

嘩 美期做咩轉燈

做市呀，證監呢

夜期大跌早知買bear

係咪有代溝

收工見到一開午市走既牛
已經係成個下晝高位
隻牛跌左15格
可惜冇反手熊佢
專心工作又贏

都話左大跌 無人信我

歐洲仲升緊

侵侵仲有無廢話講 無就講番d好野

Code巴點睇後市 宜家行緊熊二？

布神轉左玩歐洲股市?

你望佢收聲仲好

歐洲升幅收窄咗好多，德國由+0.5%去到而家0.1%唔夠

冇，睇姐

仆街290唔係唔殺呀 成二千張

大家記住跟呂布買升
長買長入錢呀

海狗巴有料 十手過玩下

但夜期 -0.7%

買番張先

記得買升 今日有好多平牛
我就不了
寧願入貴熊

molamola

頭先人仔跌到無brake先咁 而家回緊 如果無咩不利消息 應該唔會跌好多

見到熊軍咁high就唔驚。主要原因係美股都無大跌。今晚大把機會反cup

唯一解釋係驚星期一出中國第二季度GDP
如果道指唔升穿25000
牛軍可能連逃生門都無

... 你見到既熊軍得幾個

CALL緊啦 28320 CALL左2張細期 一定倒升

真

好似得大戶海狗 joe哥同你

今日個市似引熊多D。所以今晚牛熊圖都好大機會 熊軍佔7-8成

快d搵人笑我牛過假期喇 上星期笑我既人 到依家都唔見人

正恩兄都係
不過公道啲講 牛熊比隨時7:3

3:7先真

我都想係大戶

又一棍

是但啦

好少見夜期一開波就咁激動... 仲買個d 勇士唔怕有大鑊野?

你個on9仔仲買咩鬼牛

同我一樣

星期一起馬跌600
俾晒tips 你地
我食晒兩浪大跌 同埋今浪反彈

我每晚都有少注熊，高開就入牛黎對沖同溝熊，今日過夜熊均價-1.4

海狗哥有料 跟

Ok gun

gun

除左貿易戰 仲可以有咩大獲野？唔通侵侵話追加5000億咩 果2000億都隨時落實唔到喇

回本定破產 我睇今鋪

你究竟知唔知上次貿易戰
股市點發展

上次？幾十年前？

就算星期一升，都畀我呢兩瞓個好覺先上路吖

彈啦，數錢

跌到278? 但唔覺有消息比大戶打穿晒280